侵掉支水加咗字"挑"嗰個GIF

有冇人可以俾一俾我
多謝

哇 中國話會全面報復啊
google

連登聖誕老人

謝巴打

收撚走哂啲熊貓，問你怕未！

型，得侵可以咁風趣

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

中方還在研究反制措施

搵人轉翻做英文再retweet 比侵